只要諗下今晚同以往遊行示威有咩分別, 就明白點解今晚發生gei事咁恐佈

中聯辦